有無人係朋友之間既「舊相簿」？

就好似執屋個時，偶然發現塞左係櫃檯雜物堆入面好耐舊相簿，呢個時候先會放低手上既野去揭兩揭，回想返相中既日子，然後擺返好繼續執野，慢慢又唔記得放係邊
作為回憶既載體，可以做既就只有等待下一次有人發現記起，再令佢諗返起原來我以前既生活係咁
咁其實本相簿都唔係咁重要姐

人大左個個都move on架喇

人地都各有各精彩 仲邊會記得以前啲嘢

諗起一D人又掛住既，咪send個message講兩句
有時咁講下講下又可以見下呢